[屌哂大家] 連登仔可唔可以唔好再J啲區議員

你哋識唔識理下人地感受？

好似黑警對Katy Pang咁好咩？！
你哋J人地會爭取到五大訴求？！

兒登係咁
唔撚化

正經Post

輸給人性

會輸民意

係唔撚識尊重

-0-0

呢樣真，成班死毒撚好似成世未掂過女仔咁

推

咪就係

咁J邊個好

AV女優嚕

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

你要知道連登一早已經唔係好多"人'

入黎等睇圖
本身冇丁，你提起就留意下

咁叫佢地j 777, 大波驊

sad but true